#Новости@ask_ac 
 
Новости сегодня, к сожалению, не радужные. 
 
В связи с разительным уменьшением активности аска, было принято решение остановить его деятельность. Мы всеми силами старались делать наш контент интересным и разнообразным, но, увы, наши попытки не увенчались успехом. 
 
Очень хочется поблагодарить отвечающих. Тех, кто внес огромный вклад в нашу деятельность, рисуя замечательные ответы и/или поддерживая нас до самого конца. Нам было приятно работать с вами, желаем каждому из вас удачи творческом пути 🌸 
 
[id413867989|James Deadpidr] - первый Леонардо да Винчи и Шон Гастингс 
[id47798886|Максим Вестов] - Юхани Отсо Берг 
[id352465226|Pelagia Tolmasova] - Арно Дориан 
[id242782555|Александра Северянская] - Чезаре Борджиа 
[id179881417|Ольга Солнышкина] - Мэри Рид 
[id316495884|Adam Taylor] - Шэй Патрик Кормак 
[id169354697|Варенька Снегирёва] - первый Эдвард Кенуэй 
[id284746739|Валентин Вольпочинский] - Малик Аль-Саиф 
[id354878751|John Huyna] - первый Альтаир ибн Ла-Ахад 
[id360150226|Hans Kampfer] - Джейкоб Фрай 
[id8052722|Рита Тенебрева] - второй Леонардо да Винчи 
[id176782075|Fiery Deer] - второй Эдвард Кенуэй 
[id84582283|Ангелина Фелинская] - первый Эцио Аудиторе да Фиренце 
[id15339730|Лида Ермакова] - второй Альтаир ибн Ла-Ахад 
[id209358640|Лис Кеттарийский] - Арбааз Мир 
[id428117900|Алиса Кузнецова] - неофициальный Джек Потрошитель и Ла Вольпе 
[id267287742|Алекс Штерн] - Гадзидзио 
[id133515559|Миша Крашник] - Хэйтем Кенуэй 
[id176237016|Ксения Карева] - второй Эцио Аудиторе да Фиренце и третий Эдвард Кенуэй 
 
Паблик останется в формате архива, все ответы останутся в альбомах. Ближе к выходу Assassin's Creed: Odyssey мы подумаем о повторном открытии аска, а пока нам остается только попрощаться с вами, дорогие подписчики. 
 
Всегда ваш, упорно трудившийся админ-состав 
[id224511005|Андрей Ренард], [id47798886|Максим Вестов], [id226423612|Константин Бойц] и [id43388402|Анастасия Гладких] ✨ #Друзья@ask_ac #Эдвард_Кенуэй@ask_ac #Друзья@ask_ac #Друзья@ask_ac
Заходите к ребятам, у них проходит лотерея #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac #Новости@ask_ac 

Всем доброго времени суток!

Несколько пунктов в правилах для отвечающих были обновлены, количество обязательных ответов в месяц сокращено до одного. В связи с этим также были обновлены все дедлайны нынешних отвечающих.

Спешим напомнить, что мы все еще очень нуждаемся в вашей активности, новых вопросах и предложениях. И мы все еще ждем новых отвечающих 🌸

Всем спасибо за внимание! #Друзья@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Гадзидзио@ask_ac 

Дзио нас покидает. Пожелаем ей удачи 💙 
 
Если Вы хотите забронировать эту или любую другую роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (закрепленная запись или первая ссылка в блоке справа). Всем хорошего дня. #Ла_Вольпе@ask_ac #Друзья@ask_ac #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac #Гадзидзио@ask_ac #Друзья@ask_ac #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Ла_Вольпе@ask_ac #Друзья@ask_ac #Друзья@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Хэйтем_Кенуэй@ask_ac 

Увы, мы вынуждены попрощаться с Хэйтемом.

Если Вы хотите забронировать эту или любую другую роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (закрепленная запись или первая ссылка в блоке справа). Всем хорошего дня. #Эдвард_Кенуэй@ask_ac #Гадзидзио@ask_ac 
Эдельвейс — символ мужества, надёжности и стойкости, красоты. #Юхани_Отсо_Берг@ask_ac
Шутка о том, что в комиксе Берг назвал Кийоши и Аренда "Tweedledick and Tweedledumb" #Новости@ask_ac 
#Ла_Вольпе@ask_ac 

[id428117900|Мастер-вор] задержался из-за замотавшихся админов, просим прощения~

Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_38308523 #Гадзидзио@ask_ac
#Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac
#Юхани_Отсо_Берг@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Эдвард_Кенуэй@ask_ac 
 
Прекрасный повод пополнить запасы рома для [id176237016|капитана]~
 
Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_35197725 ✨Первое апреля в нашем случае - не день дурака, а день объявления результатов розыгрыша! ✨

Итак, победителем становится [id413867989|James Rotten]! Поздравляем и просим отписаться в ЛС [id224511005|администратору], где мы обговорим отправку комикса.

Всех остальных просим не огорчаться, это не последний розыгрыш у нас, у каждого в будущем будет шанс на победу :з #Гадзидзио@ask_ac #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac #Друзья@ask_ac #Гадзидзио@ask_ac ✨ Любимые наши подписчики! ✨
 
Так получилось, что у администраторов на руках оказалось два одинаковых комикса от doubleleaf, один из которых мы хотим разыграть в аске! 
 
Итак, чтобы принять участие в лотерее, вы должны: 
 
- состоять в сообществе 
- сделать репост этой записи 

Лотерея заканчивается 01.04
 
!ВНИМАНИЕ! 
 
Если вы не шипперите Альтаира с Маликом или вам просто неприятен этот пейринг/слэш как таковой, то есть некоторая вероятность, что "Сирия" может вам не понравиться. Ничего из ряда вон выходящего в комиксе нет, но кто предупрежден - тот вооружен. 
 
Более того, комикс полностью на английском языке, поэтому было бы неплохо обладать хотя бы базовым его знанием. 
 
✨ Удачи! ✨ #Новости@ask_ac 
#Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac 
 
Мы с грустными новостями: наши ряды покидает Альтаир. Пожелаем ему удачи!
 
Если Вы хотите забронировать эту или любую другую роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (закрепленная запись или первая ссылка в блоке справа). Всем хорошего дня. #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac #Гадзидзио@ask_ac #Друзья@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac 

К нам присоединяется [id176237016|Эцио]!

Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_35763842 #Новости@ask_ac 

Ребятки, мы предупреждали. 
Когда мы говорим, что будем банить - это значит, что мы действительно будем банить. Не делайте так, будьте умными людьми. #Гадзидзио@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Хэйтем_Кенуэй@ask_ac 

[id133515559|Хэйтем] успешно проходит голосование и присоединяется к нам!

Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_36840523 #Новости@ask_ac 
#Гадзидзио@ask_ac 

[id267287742|Гадзидзио] пополняет наши ряды!

Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_36807024 #Друзья@ask_ac #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac #Друзья@ask_ac #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Друзья@ask_ac #Друзья@ask_ac #Друзья@ask_ac #Новости@ask_ac

Думаю, мы можем считать это успехом, господа! #Новости@ask_ac 
#Арбааз_Мир@ask_ac 

Мы вынуждены снять с роли [id209358640|Арбааза Мира] по причине пропуска дедлайнов, игнорирования конференции и администрации.

Если Вы хотите забронировать эту или любую другую роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (закрепленная запись или первая ссылка в блоке справа). Всем хорошего дня. #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Друзья@ask_ac #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac #Новости@ask_ac 

Всем доброго времени суток! 

В связи с ужасно низкой активностью и эдаким "затишьем" в нашем аске, мы решили написать этот пост-призыв. Призыв, собственно, заключается в том, что мы как никогда нуждаемся в новых отвечающих. Со всеми правилами приема и списком свободных персонажей Вы можете ознакомиться по ссылке ниже.

Также мы были бы рады, если бы Вы, дорогие подписчики, активнее задавали вопросы персонажам в обсуждениях, ведь чем больше будет интересных вопросов, тем больше будет интересных ответов.

Ну и напоследок хотелось бы сказать, что мы рады новым друзьям, и если Вы ведете интересный аск или паблик по тематике любимой нами игры - мы будем рады видеть Вас в личных сообщениях группы.

Всем приятного времяпрепровождения ✨ #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Леонардо_да_Винчи@ask_ac 
#Эдвард_Кенуэй@ask_ac 

Сегодня нашу команду покидают двое: прекрасный маэстро и замечательный капитан. Пожелаем им удачи в дальнейшем творчестве.

Если Вы хотите забронировать роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (первая ссылка в блоке справа). Всем хорошего дня. #Леонардо_да_Винчи@ask_ac #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Друзья@ask_ac #Джек_Потрошитель@ask_ac 

Наш первый и единственный участник в роли [id428117900|Джека Потрошителя] - с целыми двумя ответами! Отдельная благодарность от лиц всего админ-состава ✨

Учитывая вашу активность, вряд ли мы будем проводить подобные ивенты в будущем. Тем не менее, желаем всем счастливого Хэллоуина! 🔥 #друзья@ask_ac #Новости@ask_ac 

В преддверии выхода новой части, ваш верный слуга походил по разным источникам и обновил список персонажей Позднего Эллинизма (собственно, время действия Истоков). Прошу интересующихся ознакомиться и поправить меня, если где-то была допущена ошибка ✨ #Новости@ask_ac 
#Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac 

Мы снова несем потери, господа, на этот раз в лице прекрасного [id84582283|Эцио Аудиторе].
Удерживать людей насильно мы не можем, так что нам остается только пожелать удачи и поблагодарить за проведенное с нами время 🌸

Если Вы хотите забронировать роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (первая ссылка в блоке справа и закрепленная запись). Всем хорошего дня ✨ #Новости@ask_ac 

Желающих участвовать оказалось больше, чем семь, а это значит, что ивенту быть! 
Условия таковы: все желающие с сегодняшнего дня вплоть до конца месяца (31.10) могут выбрать любого персонажа из списка в меню, вне зависимости от того, занят он или нет, и нарисовать ответ, выбрав вопрос из топиков. Ответ нужно будет выгрузить в специальный альбом под этим постом, после чего в период с 01.11 до 05.11 (или позже, в зависимости от количества участников) мы выложим ваши ответы на стену с соответствующими тэгами.
Если один или несколько ответов за свободных персонажей будут достаточно высокого уровня и будут соответствовать всем нашим правилам, у нарисовавших будет возможность пройти на роль этих персонажей без голосования, о чем мы обязательно им сообщим. #Леонардо_да_Винчи@ask_ac #Эдвард_Кенуэй@ask_ac #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac #Арбааз_Мир@ask_ac #Леонардо_да_Винчи@ask_ac #Юхани_Отсо_Берг@ask_ac #Новости@ask_ac 

Всем доброго дня! Мы пришли к вам с довольно необычным предложением.
Есть такая идея: устроить мини-ивент а-ля "открытая неделя", в которую любой желающий (подписчик, мимокрокодил, любой отвечающий) сможет попробовать себя в роли отвечающего. В эту неделю каждый может ответить за любого персонажа на любой его (или общий) вопрос, вне зависимости от того свободен персонаж или нет. Если же при этом у вас будет качественный ответ за свободного персонажа, соответствующий всем нашим правилам, у вас будет возможность пройти на его роль без голосования!
Как вам такая мысль? Стоит ли нам проводить такое? Очень хочется посмотреть, сколько есть желающих поучаствовать. И обязательно напишите о том, что думаете, в комментариях ✨

P.S. Отметим также, что если желающих участвовать будет меньше семи (чтобы мы могли выложить хотя бы один ответ в день в течение ивентовой недели), ивент проводиться не будет. #Юхани_Отсо_Берг@ask_ac #Малик_Аль_Саиф@ask_ac #Леонардо_да_Винчи@ask_ac #День_Рождения@ask_ac 
#Малик_Аль_Саиф@ask_ac 

Мы немного припозднились, но ведь лучше поздно, чем совсем не, верно?
Итак, хотелось бы поздравить с Днем Рождения нашего дорогого [id284746739|Малика] и вручить ему небольшой подарок. 
Больше радостей в жизни, а так же успехов во всех начинаниях ✨ #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac #Леонардо_да_Винчи@ask_ac #Эдвард_Кенуэй@ask_ac #Новости@ask_ac 
#Шон_Гастингс@ask_ac 

Люди приходят и уходят, от текучки никуда не деться. 
Вот и сейчас мы вынуждены отпустить нашего дорогого [id413867989|Шона] из нашего родительского (нет) гнезда. 
Желаем удачи, творческих успехов и больше свободного времени. С нетерпением будем ждать и надеяться на твое возвращение 🌸

Если Вы хотите забронировать роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (первая ссылка в блоке справа и закрепленная запись). Всем хорошего дня ✨ #Новости@ask_ac 
#Арбааз_Мир@ask_ac 

Поздравляем [id209358640|Арбааза] с удачным окончанием голосования!

Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_36025413 #Друзья@ask_ac #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac #Леонардо_да_Винчи@ask_ac #Новости@ask_ac 

Новости - не новости, но небольшая напоминалка о том, что у нас все еще есть много свободных персонажей, которые ждут своих отвечающих! С полным списком свободных ролей и правилами Вы можете ознакомиться в нашем меню (закрепленная запись и первая ссылка в блоке справа).

Также хотим напомнить о том, что наши отвечающие ждут Ваших вопросов. Больше интересных вопросов - больше интересных ответов. 

Дерзайте! ✨ #Юхани_Отсо_Берг@ask_ac #Друзья@ask_ac #Шон_Гастингс@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac 
На этом наш флешмоб подходит к концу. Спасибо нашей аудитории за столь тёплый приём, и, главное, спасибо нашим отвечающим за принятое участие~ 
А теперь проведите остаток лета хорошо. Кушайте вкусно и отдыхайте перед новым учебным годом~ 
Вы все большие молодцы✨ #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac 
Плюс плюшки в комментах~ #Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac #Эдвард_Кенуэй@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac #Юхани_Отсо_Берг@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac
В комментах ещё плюшки лежат~ #Малик_Аль_Саиф@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac #Леонардо_да_Винчи@ask_ac 
#Флешмоб@ask_ac 
Подходит к концу лето, близится осень и в преддверии учебного года наши художники и администрация решили порадовать вас небольшим кроссовер-флешмобом ✨ #Новости@ask_ac 
#Альтаир_ибн_Ла_Ахад@ask_ac 

Просим прощения за задержку, админ весь день был занят и до голосования добраться успел только сейчас.
Тем не менее, поздравим и поприветствуем [id15339730|Альтаира]!

Топик с вопросами: https://vk.com/topic-138103568_35245461 #Новости@ask_ac 
#Джейкоб_Фрай@ask_ac 
 
И снова неприятные новости.
Джейкоб покидает аск по собственному желанию в связи с отсутствием свободного времени. Пожелаем ему удачи в дальнейшем творчестве! 
 
Если Вы хотите забронировать роль, Вы можете ознакомиться с правилами приема и списком свободных персонажей в нашем меню (первая ссылка в блоке справа и закрепленная запись). Всем хорошего дня ✨ #Друзья@ask_ac #Эцио_Аудиторе_да_Фиренце@ask_ac 